{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65111&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도빵빵키즈풀빌라"
    },
    "text": "2020年新築キッズプールビラでは、四季を迎えられる個別温水プール、個別キッズ遊び場、個別バーベキューをご用意しております。 また、入室前に子供たちが遊べる芝生の遊び場や両親のためのカフェもありますので、あらかじめ訪問してみてください。 炭島港車では27分、大阜海香りテーマパークでは8分、バンアモリ海水浴場へは20分かかります。 チェックインは5時から、チェックアウトは11時まで可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、フルビラ全体が禁煙で、ぬるま湯を使用するフルビラです。 また、屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 プールの利用時間は午前8時から午後8時までで、カフェは午前8時から夜12時までです。 朝食は午前8時30分から提供され、トックク、サンドイッチ、パンを提供します。 おやつとしては午前6時30分から刺身、大学いも、チャプチェ、クッキーなどを提供します。 バーベキューは電気グリルを利用して無料ででき、室内でもバーベキューができます。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者は入室できません。ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールビラではどのような施設がありますか？",
            "answer": "キッズプールビラでは四季を迎えられる個別温水プール、個別キッズ遊び場、個別バーベキューをご用意しております。また、入室前に子供たちが遊べる芝生の遊び場や両親のためのカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "炭島港車では27分、大阜海香りテーマパークでは8分、バンアモリ海水浴場へは20分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から、チェックアウトは11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、フルビラ全体が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。プールの利用時間は午前8時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは午前8時から夜12時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "はい、朝食は午前8時30分から提供されます。トックク、サンドイッチ、パンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "おやつの提供時間とメニューは何ですか？",
            "answer": "おやつは午前6時30分から提供しています。刺身、大学いも、チャプチェ、クッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、電気グリルを利用して無料でバーベキューができます。また、室内でもバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者は入室できません。ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 648
    }
}